報警即係幫敵人增緩

幫人吹雞傻的嗎

“唔好打呀唔好打呀”
傻豬你保護緊敵人